去中大畢業禮咩心態？

反正張證書都冇認受性
搵工都係拎中學、公開試證書就算
不如返多日工好過

點解無認受性？

係啦 係啦 中文屎都不如

新會員定係未睇開POST個名？

好自卑
比含大仔指住笑

校巴等成半個鍾

except含大 其它證書拎出嚟都係獻醜